YouTuber Ricko先係真真正正嘅連登男人

比撚左正評
諗唔到點駁

冇樣都講得出
成個林俊傑咁都話冇樣

柒版jj

唔明有咩好屌，城城食女又唔見你屌
依家係咪有錢靚仔先有資格屌啲女先

巴打rip

睇你咁講你應該都幾撚樣衰

Ricko gor ho ho ball

個髮型同個look有d似only

下條友好撚柒，唔明點解咁多女爭住比佢食

女人冇腦㗎

Jj都好撚柒